\documentclass[a4paper,titlepage,oneside]{article}
\usepackage[T1,T2A]{fontenc}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[russian]{babel}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{color}
\usepackage[left = 2cm, right = 2cm, top = 2cm, bindingoffset = 0cm]{geometry}
%\usepackage[top=2in, bottom=1.5in, left=0.8in, right=1in]
%{geometry}
\begin{document}
	{\huge Апанасенко Александр, Б8303а}
	\\
	\\
	{\Large Задание 26:}
	\\
	\\ 
	Каким условиям должна удовлетворять операция op, чтобы (fold-right op init l) и (fold-left op init l) давали одинаковый результат для любого l? 
	\\
	\\
 	Определим l как последовательнось элементов: $l_1, l_2, l_3, \ldots, l_n$\\
	Функция fold-right выполняется как: $(op\; l_1(op\; l_2 (\ldots(op \; l_n \; init)\ldots)))$\\ 	
 	а функция fold-left как: $(op(\ldots(op(op \; init\; l_1)l_2)\ldots)l_n)$\\
 	\\
 	Из этого вытекает, что op должна обладать двумя свойствами:\\
 	1) $(op \; l_1 \; l_2) =  (op \; l_2 \; l_1)$\\
 	2) $(op \; (op\;l_1 \; l_2)\; l_3) =  (op \; l_1 \; (op \; l_2 \; l_3))$\\
 	
\end{document}